Google Drive 沒有互聯網連線

有冇巴打知道呢個情況應該點解決，
公司個Google Drive用到冇問題，
私人果個Keep咗成日都係咁。

設定-》雲端硬碟-》允許取用流動網絡